Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (131)

中1001係咪有求9其巴野拎

唔明點解sam gor 對草泥馬咁有興趣

N 仔上韓仔 exchange

邊間

等跌入貨

俾啲信念...

coinone

屌無錢溝亦都唔想加錢溝

成個市都咁

留返啲u 入btc eth

SH

a da

馬場個網幾正 係咁響

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

玩得愈後期就愈冇力

剷巴馬就8蚊你點睇
sam gor 入咗場我就唔敢玩了

有前途囉

呢兩單輸得好甘

已過檔com

不務正業

你要加埋馬

想問你地會唔會直接係pancakeswap exchange 幣？有時會見binance 平d
但射黎射去有d煩

好似上過8蚊回落左
同仆街仔一齊farm
鬥快走
佢好似未開始割

elon爸爸一講嘢狗幣又升過咗咁耐都仲有力

我都1900粒

binance 無得買/嫌麻煩會直接換，佢啲池算大個滑點唔算好高

百變泥馬

尋日合左lp收住1%頂住先

呢間都算幾大，我留意到farm 場上exchange 會上之前爆升幾倍 上左爆升十幾倍
但呢隻弱智真夠弱智升得個一半

債息好似仲升過 dklm

睇完佢FAQ感覺做得幾pro
Transparency資料好齊

我都諗緊換唔換一半BNB做LP 止蝕
但合LP升返上去賺少咗喎

唔會比同一妖幣呃兩次

越嚟越冇力啦 可能係佢買

一半都無, 最高都係.013幾

佢係邊個?

西巴

馬?
有sam gor 加持

叫條仆街pump下tsla先啦仲玩狗幣

仲有射錯同射得耐 我拎去farm或者早入場 可能賺仲多

神蛋

佢蟹晒貨啦

打暈自己

我得一萬粒, 如果唔係衰係錶錶都會再加注

我問親佢都話a couple days，你去邊到搵到21號?

佢直接pump tsla實俾人拉呢家9up玩狗狗無成本

佢本身yw個網有條link入faq同pro
不過而家條link死左

入面有寫21號完beta

有家室既巴打有冇諗d咩方法等自己一但有咩事老婆都識得拎返d錢？

抄低recovery phase同指示放保險箱

放key phrase上黎等一眾巴打代管

轉唔到錢去bplay? 禁左?

Egod

手寫好似唔多穏？

我係nord locker + pcloud (end to end encryption)開左個txt file, 再用notepadd++ encrypt,然後個內容再用自己某d方法小型encrypt

會唔會做多左老婆唔撚識用？

你財自啦

巴打fat fat

多左幾十萬姐，要繼續食鵝蛋

你老婆會識用。。？

比多次$70特價得唔得

多左幾十萬姐
我成個本加profit 都無你呢到三分一

其實doge都幾穩定，日日係0.05徘徊。

我就係擔心
有寫d小型guideline
但d master password/ decrypt key無寫落去

Price dump from 21000 to 1000😭!! In 1week
Please pump

升一下跟住穩定地陰跌

好搞笑

CZ spells backward is 食屎

我覺得最好就係seedphrase個類野 全部經實物寫
你個個方法最大問題係你老婆要操作到
我真心建議你由第一步寫到落尾

剷兄有profit?

真，就算有好消息出都唔會升。俾人撳住個價咁。

係呀草泥馬，唔記得quote

似乎佢真係cash out唔到諗緊方法

我做完都覺得佢班埋馬（姐妹群）都未必識用

個guideline 寫仔細d先...
本來覺得其他都唔難..淨係寫左notepad++ decrypt個part..

我係33000 btc
60 BnB 開始玩

Google inactive account manager寫咗指示

後悔買錶無兩蚊撈底

買做空doge，一陣實打回原形，回翻落去0.05。

有d咁野？

如果佢係eth都好多洗幣器比佢用，好似唔見bsc 有

等有多啲cross chain可能佢就得

Sh 派就頂唔住

我個txt 寫入去時已經係輕型encrypted message
但驚勁少少既解密師一兩日/鐘就解到

再將個txt 用notepad ++ encrypt ,理論上已經穏

再放埋係pcloud + nord locker （end to end c)
就算張紙唔見左/屋企有咩事都拎得返

只要佢識用 覺得咁樣都幾穩了..

我老婆有我cold wallet密碼

巴打小心啲

實有計cash out ge

比佢見識下CZ

你hold乜呀

寫低？

佢有米過我多多聲，唔會貪我嗰小小喇

咩撚野事

買多過咯

唔驚馬仔仲有sam gor

係呀，寫咗兩份，一份包住wallet放係夾萬，一份放咗係銀行保險箱到

但有人拎到夾萬咪拎到

DOGE幣仲升到咩

成個夾萬都搬走咁我心服口服

唔幫佢諗好佢一定拎唔返

放張紙入夾萬都唔穩
個夾萬又唔係好勁揪
裏面又亂

我個個好細 20/30lb 左右 係人都拎得走

係 諗左一排
覺得咁樣算幾岩用

你屋企唔係人人都入得㗎嘛
同埋夾萬又係收得好埋嘅

震走左

想問下呢個數有冇得做假？

錶錶

巴打介唔介意講埋住邊

屌

俾啲時間佢

轉哂去farm 靠1%息吊命

得幾百粒廢事搞佢

要check 哂contract先知 不過我冇睇 但應該冇假

cefi借stablecoin 係咪 celsius 最平息
見blockfi 貴到仆街仲要最少借一皮USD

venus暫時用得幾滿意 我yield farm+佢派XVS絕對夠找利息有突

工人知係邊

我無放係夾萬

呢位手足同工人行好埋？

E 原來頭先臭閪棍上左一下
不過又落返

點解會比佢知

假架......

屋企細 佢點會唔知

BTC小牛旗，唔通今晚要突破

我都用緊但sam gor 搞到個息好低

星期六日一定特價, bull trap

最緊要嘅係Venus抵押品係有supply利息收入

用pionex ai啦 擺係到唔洗理

星期六咼

短線用ai 長線用無限網格

無記錯係同一間野黎

有剷巴加持

長玩長有，醒目過啲直接割韮菜嘅

Respect

唔係好明點解莫泥馬2複返到8蚊

明明自動 價值 無事 等等都唔得
今次真係比草泥馬撚到仆街

Sam gor加持？佢未割之前緊係想個價gogogo

警方聯同證監會瓦解「唱高散貨」洗黑錢集團，拘１２人檢９億財物

唔知幾時瓦解依到

因為你放咗

矇矇場主話會refund
跟住話證明自己係場主會做transfer比大家睇
跟住佢真係做左transfer

終於有死魚彈

[member]有咩事我會幫手照顧你條女[/member]

今次又想玩咩

真

放心
巴打們會照顧

呢邊日日叫bjoy 叫人轉stable coin喎

我都唔知

周不時有人post奇怪farm

不願面對

我想知佢地點搵的

bscan yield?

Twitter 搵親都有pre-sale, 好伏

換曬ETH做BTC先嚟同我升

Rug完扮無事?

Rug 完先發現轉唔到出去
In CZ we trust

百倍幣？

連燈仔知驚了

2倍 ja

抽嘅話其實實賺

網格就算價位上蝕 應該都有網格profit可以拎
SH當收息

柒到癲, 佢正正常常咁keep住run 都搵唔少, 到時個幣自己爆炸都唔會奶野上身
依家比人睇實哂

唔敢二手掃

今次淨抽算數

準備上1蚊

係

唔好貪心再加貨就ok

苦主谷有講 佢應該搵唔到方法唔經Cex轉走..但一入cex binace就鎖到錢利申唔識

我如果就咁放左抽到個d
會賺1200鎂
而家攪到倒輸500鎂..

火箭升空？

臭西扯行曬

邊度抽到咁多，你幾多成本

快撚d上呀臭閪！

我抽到344粒

CZ咁得閒成日9up不如快d整返好個withdrawl

我有留，仲有加

今個weekend究竟可唔可以打破bjoy宿命

Funds are safu

HKGo巴加持
好開心

我要去農場輸錢呀

難
連開八次了

百屌成材

廢時理繼續SH同Farm

聽完已all in

但我會開始賣返啲做Bnb 橫掂仲有好多locked。不過其實仲有leveraged yield farming未做，點team又好睇重security話想等埋audit先出都有少少信心既

過幾日上埋交易所就fat fat
不過都抵唔返錶錶輸條數

短炒
輕倉做多
賺大約$750

唔叫？

luna 唔識停

Who

可以與HKGo巴同行 好開心

經cex出錢有kyc到時比人買起就有份，哩啲hacker address走唔切錢就會比所有交易所mon住

其實真係過到chain就洗白？ 唔係都會有記錄咩

擺低果12個英文字入夾萬 等佢自己參詳

通常啲PCS fork我就一定唔會玩，但加左自己element有自己concept &創新，例如呢隻TvL升得快又有leveraged yield farming就一定會玩少少既。

因為我覺得買隻幣係買佢既Future，連UI & Concept都剩係識抄咁玩黎無乜意思

跟住佢影上fb問人

價值跌到三位數字..

一日一SH 上黎無煩

唔可以同shitcoin講感情架

可能post上來益各位

隻馬鎖一個月profit都幾創新

大家留意

一定係LP喎，無得比，但就有market risk

唔知下隻買咩好 快d bjoy 完就好..

Value真係cls

太貴
我都諗緊下隻買咩好

全市升但自動唔跟升

比我食返次糊填錶數

等睇歐洲菜起身fo 唔fomo 先

剷巴又出手

還我血汗錢

但我覺得好好wor
個班苦主應該好開心拎得番錢

賺咗咁多好走啦

買前講聲

你賣晒蛋未？

？

日系幾岩口味, 玩下先

value 都無咩特別方法 keep 到個價

不了 cake 跟BnB
想買d會翻倍既

未 諗住持有到下次layer 2

開市緊張得滯撳錯掣？

我覺得呢隻coin好有潛力, 不過呢個market係uncharted water, 唔知其他人係唔係咁認同privacy既stablecoin價值

4點歐洲草起身有機會

癲佬

計錯數都有嘅

呢度有幾多個真係in it for the tech?

我真心一半一半 我短炒真係for快錢
sh緊個堆係真係信crypto

即係暫時
cake bnb pair 都係
bunny最好farm啦

btc日線圖趨勢線上看60000

姐係all in 得

咁快又創新高

返去pancakes 算

掌上壓做咗未

你張long仲係度?

掌上壓

你咁講又好似係..

Auto冇update咩新野，好似bunny同武士，只係會不停俾人dump

bunny識生bnb，無另外2個咁慘

bunny我覺得可以掘bnb都叫有價值

Pancake 得0.3%daily
Bunny應該差不多有0.6%?!

琴日走左

唔夠信念

突然發現楊過等小龍女都只係等左16年
我等個熊市完都有呢個數啦

幾時再bjoy

等緊weekend特價

幣安條仆街做乜唔比我拎錢，佢含家鏟想rug pull呀

同 index
幣市ETF 有 BCP 同 DPI
建議新手去睇一睇先

16年啫
我都入左幣市幾十年

都要一個月後先知

返老家了

short緊 美國佬幾時起身

而家係歐洲菜起身....美國佬要夜晚先起身割

n仔0.0153

32587

上到100
全部巴打都財自

得1萬粒

有冇人撈c仔farm左幾粒c仔冇咩用

完了吧如無意外

睇親都ATL, 當射左落海

有冇幣 介紹比大媽 好悶 個市

兩邊都想撈,但無咩cash

其實佢之前係咪有講過有第二輪farm n仔 係嘅話咪再仆街

返咗了，始終都係bunny 好

Sbdo

冇呢隻野既

B dollar share b dollar

幾時先bjoy

今日竟然難得無bjoy，我尋日換晒成手usdt打算今日買，仆佢個街

呢度咁多位手足一收到風有下一輪即刻準備定資金瘋狂收割

維護完未

成個月之後既事

可能時辰未到呢

有排先有farm 啦 過幾日就上交易所應該升下

上佢嗰啲不知名交易所 升得幾多

到時應該變成互割大會

全球排名第13都唔算太廢啦

Flow 呢個價俾緊機會大家上車

許文彪（我跟個弱智搵食）

咩黎

佢應該大戶黎

錶咁跌法遲下要買多啲先用到pro

淨係比韓國人kyc 交易所都有三億美金成交額都叫不知名

買錶豬到傻咗
想上多次草泥馬車

韓國top 3

算啦 唔溝啦
真係要用先買

我就對佢冇信心㗎啦 想支持唔會阻你

好慘呀 跌左成球

巴打幾錢入

快買，就係爭你未買先冇bjoy

條野正到 帶左好多歡樂俾我

*條友

大户

佢係買左10000粒@0.1既Earlist investor黎
佢係由400倍跌返落300幾倍

你對隻coin 無信心姐關間exchange 咩事

比隻垃圾上就代表間exchange垃圾

佢又R到CEX上架呢下好野

佢出到個似樣既NFT market先搵我
到時0.1買N仔都未遲

咁高係唔係出老千？

佢有能力做到就升左一蚊好耐啦，玩呢隻鳩野睇佢前景想笑L 死人咩

所有用alpaca strategy 既auto compound都出錯%丫，講咗一朝

我仲以為點解有咁著數

佢放bfi + 🦙
BFI又放🦙
唔準的

好複雜，都係放auto正氣d

依到都有買咗10000粒Water 嘅early investor

BNB好強勢

bjoy ?

跟足btc?

我係草泥馬既early investor
都輸到仆晒街

準備減倉GG1

高就唔會仲坐緊艇

weak hands are green hands

取消咗啊

lm

com usdt-avax pair daily 1.8%

有咁高咩原來

com安唔安全

雪崩領展兩兄弟1%

我蛋2.0?

唔係親生仔好驚rugpull

Avalanche個邊暫時應該安全

睇左幾個post 發覺呢度淨係玩妖幣，好癲

唔妖個d無咩好講 個d都係長坐

邊有咁多

神蛋點解咁堅抽

可能跌咗掛 我都唔諗住玩 淨係睇

唔死嘅話就好搵 前幾日係咪有位師兄首先俾人rug pull 再scam走晒啲錢

0.6%到 個人實測 啱啱好一日

維尼果位?
連wallet 都比埋人佢自己要檢討下

津巴幾時走
com 好似都幾穩陣整crosschain

佢既存在係為全球窮撚帶來一線希望

莊家幣係咁，不能作對只能偷雞

滅世棍

數都計錯 唔怪得會跌

豬死了

已經靠神蛋賺番

用bnb去pancake swap 好似快啲

binance換成BUSD/BNB再射入去買

想問下
合嗰時bnb-egg係300:50
拆嗰時係150:25
咁個impermanment lost係唔係0?
咁我拆完得到既bnb, egg數目係唔係同合嗰時一樣？ 只係價值跌左？

你都岩, 廢事比勁貴過路費, 但我有粒BETH 係幣安想射埋去

yes

farm陣先唔賣住，可以期待呢幾條crosschain嘅adoption
但得一個relayer有隱憂，唔知遲啲會唔會decentralize

等佢星期一update

你唔係想erc20轉bep20咩 可以就咁panckeswap?

oh唔記得咗binance 宜家唔比人withdraw

仲要收人錢pro

flow由高位跌左2成
特價時段唔係成日有

已入少量貨

屌開返個kraken 買先

想問一下有關NFT嘅野
我知佢背後想玩乜
但我想問問實物配NFT嘅問題,假設我有幅畫,想幫佢搭一粒NFT擺出去賣
依家係咪未有幣做到呢個功能

你岩, 我試射左0.01 出去可以直接收到, thanks

梗係玩返btc，最多高d槓桿

Value反彈

2邊跌50應該出番黎係一樣（唔知有無錯...）

自動又二字頭....

NFT 係獨一無二，所以可以用佢幫每一個電子藝術品加一個digital signature，你持有呢隻幣就代表你擁有呢隻幣所對應既藝術品

金鵝救全家

合BNB IL 好細，因為升跌好同步

本身以為個技術有機會發展到實物畫都可以搭一粒nft

開咗個kraken 想買flow 最簡單係咪我買啲nano係binance send過去？

合BNB有合BNB嘅好..
但單STAKE CAKE喺BUNNY其實都好好,仲自動COMPOUND

依家個狀況係有人燒左實物去整電子NFT

唔好呃我好喎
唔想再開value

今個禮拜一定會破燈嘅

勸你都係唔好睇

又bjoy

睇咗了
冇咩野都係攞到4月先再開

同問

屌我無

如果你預定要抽IFO嘅話咪有啲用真係抽嗰陣直接攞去抽,唔係俾兩轉錢又合又拆

我都長期有堆合左係度, 廢事煩

財經網站《MoneyWise》報導，在所有正在考慮的提議中，最可能徵收的是0.1%的交易稅，將從股票、債券、衍生品的交易中徵收

幣市春天就嚟到

香港？

西巴0.0174

美國

最後上車機會

等睇𧋦蟈狗一起身又滅世棍

唔係真呀嘛 啲algo佬仲洗玩？ 跟住佢又收埋crypto 真係冚球鏟

價值會唔會低過價值b

許生fat fat

defi 春天

究竟許生有幾多貨

咁搞法成個crypto一定食返一兩棍先

我都想有一堆

咁都得

pancake得返3.5M N仔, 早兩日仲有4.幾M

許文彪（我堆N 已經多過弱智了）

扮啦，擺明諗唔到點走先作故仔

連登苦主有得拎返錢

到底係邊位巴打

繼續吹
佢有啲射咗落海當我哋唔知？

遲啲靠N仔財自

宜家諗住用100鎂跟機

CZ: your funds are safu

Auto

而家走唔到
索性乖乖認真做好個token都有錢搵

我嗰日抽首先合lp 冇咗5% 佢五點嗰個時間一直跌

咩意思？

明知個嘢都廢廢地屎忽痕又走去跟 睇咗10幾分鐘已經超到冇可能抽倒啲乜 最嬲咪都係廢事搞

棍上定棍落

其實係有得搵，無啦啦做傻仔兩個鐘就走佬

見一次痛一次

+1苦主區

差唔多每次睇都ATL
輸死了

大佬可唔可以分享吓air drop link 想入去睇睇

俾啲信念
坐下貨唔驚

呢個POST點解變左AUTO苦主區咁

有嘅話分啲俾你

錶先係還我血汗錢....輸得最甘

二師兄食左春藥？ 跑勝晒大市

我auto 最甘
因為銀碼大..

多謝金蛋大佬！

正 free money

咁你多d
不過我均價貴d

係沒有的

希望短時間內唔會出現大量金蛋苦主

隻閪錶幾時升番

應該唔會...價值都無咩苦主...大家保守左好多...

我咪價值苦主

金蛋喺GG2前出事嘅話我就係苦主之一....擺左40000 HKD喺佢度

auto上dot chain應該會hit多次 掛，其實auto算幾好用

美國佬起緊身？

Egg應該起碼可以玩埋gg2
Gg1就唔知

未
今次似歐洲菜割

Service好用但係佢個token好似冇乜用

快架喇

今晚滅世

2am

點解你兩條線都有穿過蠟燭

BSC Meerkat跑路疑雲：這只是一場實驗

知名電腦防毒軟體McAfee創辦人約翰邁克菲（John McAfee）又惹上官司！因逃漏稅而被美國追緝的他，因涉嫌為私利吹捧加密貨幣，而遭美國檢方起訴詐欺及串謀洗錢罪。

愈多新聞即係crypto愈同現實接軌

等睇價值上返去2K

後悔到仆街

同時有巴打搶到$20錶

Ftm廢到

McAfee幾時上電視

又好似手錶咁玩

Gg1 我都sh 緊
睇黎layer 2 gg1都仲好有用

可唔可以解釋下之前發生咩事
諗住揸蛋收下息

Value升返

個返字... 仲有排

層壓式

Value係我第一隻1/100倍幣

其實係一樣
睇下玩到幾轉

我覺得應該layer 2係高峰

玩完layer2應該爆破...

Agger

錶0.96

佢落到120蚊就係

開pro都冇反應就放咗佢算

其實好 on, 洗黑用

我覺得呢單新聞好有意思

IRL藝術品

最高22蚊

Jer依家大家係咪已經放棄

咁樣玩到後面 個apr會愈低？
咁個個揸返egg算啦 然後放egg入去無人玩就無burning?

一開波見到60蚊

放咗入1吋stake

收到 今晚搞

熊市

IFC見

唔玩啦, 比返啲錢我呀

bDO 而家個價係咪太貴？

我真係唔多buy

不過又咁諗
現實d 所謂名畫都係一樣要print 多少都有
但真品都係億億聲

不過名畫都可以掛屋企打飛機
呢d token

等通縮落返1.1樓下

當初就要唔比政府管先攪 decentralized
攪攪下又變返 centralised
仲有班人玩大陸佬 exchange 既 CeDeFi

都係炒賣成分多

你個名🤣

一避險又上返，成世都唔出bond

錶drop to zero

Apr 未必會低
但去到gg5 咁再on9都會知道隻空氣幣係無撚用

Ponzi scam

我覺得bond 無乜用，買sbdo 好過

Hey Hey Hey

期待$500

陣痛避免唔到，問題係你ban 得晒咩？

ETH未日將至

明明就係因為你先跌
你走左而家咪好地地
sam gor都入場

其實我有諗 如果有board sbdo會想靈活有得走（怕跌）所唔claim reward 之後total supply升但circulating supply唔郁 inflation唔郁 繼續印

礦工含淚挖礦

係，所以

但APR高 我stake/farm陣
再拎去house 又可以生返busd唔係幾吸引咩？

我見佢理論上係咁

草泥馬個APY 跌到幾多先走好

即係玩Eggception?

好撚屈

唔知打機顯卡會唔會平左

好耐無見過
Was up

其實目前nft已經好似2017啲ico咁，出得太濫了，目前無咩法律監管，啲有錢佬倡狂緊洗錢。mark cuban自己另外整啲nba video做成nft賣，paris hilton都準備入場賣album，雖然我支持nft嘅，但目前個勢好危險，大家fomo前注意風險，我覺得呢個可能係以後幣災嘅一個導火索
ltc老細對nft嘅睇法，可以思考下

[

所以唔係全部礦池都反對，你見幣安pool 係贊成的

大家最期待的週末到了
48小時內BTC見3字頭

咁咪幾多錢都用唔到pro

錶個tg group唔俾講price嘅話題

究竟垃圾eth 先定bitcoin drop 2 zero先?

熊巴

唔敢再睇錶個價

[member] 乜原來唔使用egg + gg1認購/member]

molamola
見呢個post 死氣沉沉就知一千年後見

Bjoy

價值上返4位數
free money

incubate option
我估係其中一樣就得？

屌 笑L死

之前咪講過
因為crypto熊市可以跌九成
所以賺少過十倍都係輸緊錢

睇長期 冇事嘅

sam哥已渣住萬7隻馬等緊大家

以前有6隻，成功例子我知道有妹同TENET

Mdo/mds咩料

20粒蛋可以生到幾多GG1

得十幾萬usd唔會咁快割嘅

價值Sam gor 割咗未

咁小.....佢睇唔上眼

$watch 重返1蚊

由2萬割到800

假日冇追po
原來已經唔係跌到1蚊 係重返1蚊

價值成版都綠色波波

真心想喊

你farm邊個，乜有咁多咩

唔係wo, Sam gor開始唔合lp, 係度儲羊仔

即刻準備割

星期六日特價時段過到黎啦

20蚊入嘅巴打仲喺到嗎

已經ifc

佢靠蛋賺番曬了

Bjoy 10:30準時開始

nft係要有品牌效應先紅

連jack第一條tweet都比人拍賣

班鬼閪無撚用 不務正業

樹仔400啦wor

如果係c朗第一條tweet

謝霆鋒nft都有人拍賣緊

擦邊球囉,講下隻token 應該有咩用途,不段提隻幣

Egg又win

放心
就黎到地底

Sam gor 可以係連登仔到割幾多次

其實接近冇一個DApp既Channel係比你講Price既話題
99%係另開Channel比你講飽佢

想問一下拆LP係咪都係即時拆到暫時只合過,未拆過..

$1

個個入黎擺低1蚊跟機

maximiser incubator玩20 egg咁少?? 唔似你喎

Agger
以為佢200 egg

其實股票都係同一道理，牛市賺嘅錢要多過熊錢輸嘅錢先係真賺。出面批牛市股神根本唔明

Yes

Gg2應該高峰

只要一日仲玩幣 一日都會比佢割

D蛋放左去auto，拎返出黎時已經爆場

依度有講

花生巴諗住幾錢再入返egg?

我覺得係要全世界都尊重知識產權先有用
NFT只係正版嘅證據
以前我大學上返聽過個professor講
佢去參觀名畫博物館，走出黎見到一堆堆畫家係到賣畫
賣嘅就係入面嘅贗品，比一啲想收藏但又比唔起個價嘅人買
係共識知識係假嘅前提下，但就係有人買。
NFT嘅作用在於產品原創性本身，講緊係啲人care樣野嘅真實性先有用
當然可能有好多後續嘅發展，例如有coins係二創會分返啲reward比原創者
亦都有project係靠NFT，想創做一個去中心化使用共同協議嘅遊戲世界(不過做唔做到就唔知了)

層壓式

Gg2 用gg1 farm
Gg3用gg2 farm
但gg3 farm緊時gg1仍然可以farm gg2出黎+碼上gg3

到gg1無得farm gg2
Gg1 就應該gg
咁掛

其實點解會20蚊入? 我記得最高都係3蚊左右

班電子雞都有流出

重有種玩法？
Gg1 farm USD？

但到gg1吅手都無得farm 時
咪drop to zero

真係想支持電子雞嘅人先會買NFT
唔係cap圖都流出都可以賤價賣出

同意
直接用我蛋farm GGx到尾

我覺得佢既概念本身就係舊gg由佢drop to zero，大家都去玩新gg，就好似依家每日去bscscan搵新場咁，舊場死活係冇人會理

洗黑錢用，唔使深究，有錢賺就賺左先

Agger
我估去到gg3
Gg1 就應該跌左8成

Agger
只有egg 佢一定保

不過點解個UI仲係pancake fork

應該用盡左精力整新野，佢地得3條友

所以一定係做最早入個批炒最新ggx 之後走人
Farm就唔好用ggx-1 入一定要跌前全清套現 轉蛋或再all in

Yield net 冇左auto 既？

Drop to zero

Fat fat la 每日2800粒egg

錶1.02，係唔係成為穩定幣了？

高峰gg2
去到gg4 gg5 應該無咩人玩了

抵佢地既，咁痴線既音樂椅都夠膽實行

想搵隻翻倍幣玩

有冇人知錶最貴幾多錢

價錢over咗啦，本身藝術品都好多係for有錢佬洗錢，宜家有個nft仲方便，一條twitter，一個video幾十萬usd

AXAX VET

20
幾分鐘後跌到3.幾

錶個cap咁細，連登仔做莊應該唔難

無咗dodo之後
d busd無乜用途

auto無限溝

我會唔會有幸見到第二隻Bitconnect
Hey Hey Hey

同意

冇follow兩日 有冇咩單pool staking玩下

Bitcoin

1/2 倍？

點解用trustwallet冇份，公平咩！

又互割？
好似有幾年無見過了

大部分farm token in the end 都會變bitconnect

四年後halving?

1/10倍
2日前presale價1蚊

同意! 唔撚想用metamask

官方答案: CAKE擺BUNNY

我揸萬零粒都排前百，感覺炒起佢唔太難

會唔會從此收皮架 地剷巴

唔關事，應該佢果邊出錯，好多人都收唔到，包括我但我幾個fd，全部收到，佢地都用緊trust

我走左好耐了

藝術既野 你識條鐵咩

講笑 唔好認真

我swap zks做eth會出error code
有無巴打知點搞

萬零粒

想請問一下LP coin 兩隻coin ratio有無得自己cal到
入個下我要自己計

用 yieldwatch

咁點解仲唔升

熊市呢個post一分鐘都無一個reply

好懷念雞巴 草 火箭兵團 底褲 既時候

YIELDWATCH出COIN時機出得唔好
PRO都未準備好就出

價值西巴互割最好睇

Btw 準備開始週末bjoy吧
𧋦蟈佬未起身已經跌到咁

個時已經熊緊

坐緊幾隻依加完全冇野做
又唔想搵新場住
冇咩特別事都唔追咁急

已入btcdown

我一褲西巴等緊上岸 暫時冇野好講

佢都橫行左好耐，似唔似會上反6,7000？

應該無水花

公司部laptop係2060
攞嚟掘礦

除非BnB 上340

你都放曬

話跌又唔係跌5成7成咁可以低撈，家陣又有defi收下息
無乜事都唔想理住

公司laptop咁勁gpu
做設計？

放還放 佢都係欠我

就係無咩用都上到萬幾遲啲岀反啲function 就fat fat

CLS
幣安真人cs 隔咗成日先覆
仲要限人4分鐘內response

你個名

四小時趨勢向上，15M的雙頂威力有限

利申 張long浮虧中

不嬲service 出名蒸差

垃圾

唔好唔記得鬼菜起身14連跌既記錄

幣安又插針 dot插到差唔多0

黎料..
Bjoy 好大棍

止損46200 咁唯有認命

其實最醒就係比人試用一排再ifo

米國人開始起身沽貨？

你可能咁睇，咁我要死了

未開始 等10:30

都話cz好古惑架

未
仲係歐洲菜賣緊

d人又黎入價值避險

次次都 weekend 跌完升返，有無咩易捉到路?

一針殺左埋伏左好耐既合約 唔知幾蚊開單個d會點諗 佢地仲以為好安全

挨埋聽日咪又打和

神蛋都係 不動如蛋

連續第九次
升唔升返就無人知

想增持 但佢無再跌過

你講開又係 咁一無事個時又會drop 50%

三代

48小時內應該試42000

低成交棍落

分分鐘準備抽高

星期六日係咁

有無地方可以睇返GG1個價格走勢
得trade睇到現價

搞掂了
zks你地賣曬定strong hold

有冇諗過

當自身所有資料都強制放入blockchain
例如 出世紙 健康情況(病歷) 樓契 財務狀況 犯罪記錄 性格特徵 保險

個監控就會好恐怖

施晒入猩港正苦fb咪一樣咁恐怖
邊關blockchain 事

Db

金蛋更好

1001